拎錯咗人哋個外賣 番到屋企先發現

通常會點處理

會報警

信我，一定係報警自首。之前我有朋友冇報到，就咁食左佢。最後搞到坐埋監

射d精落去跟住還返比間餐廳